連登tf2約戰群組

歡迎大家搵人玩 一齊做合約

Push

係

推

Pash

唔係執左咩

....???

Posh

太多bot啦
valve對tf2既態度多少令人心灰

但咁講 無bot/hack問題嚟講就真係好好玩
我玩得唔叻 但點都係我top 3 favourite game

Medic!

Medic!!

Hoovy!

走去打下澳金重開心 雖然洗費大
起碼唔洗忍受官方匹配的外掛
兩隊實力唔平均 又有濕鳩隨機爆擊

Demoman!

Facestab!

Scout

Spy!

Sniper!

Spy crab

2

冇左Mr killer(酋長頭Heavy)仲有咩生存義意

為左學習中文？(意義)

4

其實想玩返
但呢家啲ser下下都百幾ping
搞到隻game得個擺字

5

Tf2

留名先

irc屌你老母

Gaben

6

3

打十場十場都有掛，算把啦

Pish

推三推

S

居然見到tf2

J

依家咁多bots都唔好玩...

T

：

我有得正評係咪脫p喇

應該係 我見唔到你有p

.

H

睇錯LF2

推
以前玩左成千個鐘

以前好迷
好耐冇見過我頂unusual hat

9

口

火

人

大

你玩開咩多？
我通常打攻防同推車
其他無玩開

推車一定最多

Q

最憎auto balance
玩得好地地送去對面送死

Ka B!!!

I

Medic!medic!docter!

B

仲有人玩?

日日玩dustbowl

尋日開左頂scout unusual 帽 (迪斯可閃光）
想換 pyro / 其他 unusual 帽

日日 2fort

Hey I got a bucket of chicken

錐

最近down返tf2發現demoman用把新iron bomber打dustbowl防守方第三部分最尾個控制點紅隊視角左少少有個位可以不斷spam落去藍隊engineer起sentry base個凹位平台度啱啱好爆炸，但用stock launcher啲彈就繼續碌。

最後一點防守用demoman真係可以狂炸大把位反彈榴彈

友

1

capture the intelligence mode永遠唔會完

..得新手先會玩ctf

咁我係新手啊嘛

我覺得ctf最好玩

F2p拎住頂禮帽...我新手個陣都鐘意玩

唔明d pro sniper一起手就可以爆鳩我頭

最撚憎 冇遊戲玩

22

街場外掛仲多唔多

最少一個狙掛
多既時候可以vote失敗之餘再踢走你

兩千個鐘
依家都無人玩了

之前都仲見到有香港人玩
咩羊啤啤定羊咩咩之類

17

Pro定神仙呀

Imlate

12

21

都唔知邊條友發明auto balance

16

10

11

睇錯lf2

20

工程師🤘🏻

14

15

8